失去咗眼前嘅呢個人 你嘅人生仲剩返幾多意義

開心過 幻想過 或者已經係意義

好似真係無

有冇咁誇張

好想自己一個 自由得多